終於約到心儀女仔情人節食飯

仲記得上年情人節嗰晚約A小姐時個情況

2星期前先book 左4季扒房同一晚海景套房，又訂左花

跟手買左佢最鐘意既H包包 （佢無講出口話要，好在我醒，佢嗰時成日話香港買唔到，個人無心機，我表面上無反應，其實我暗地裏已經係深圳羅湖城買左個hehe)

到正式日時，中午先去買套（一打應該夠一晚用），之後去set頭同去左Zara買左套老西，當晚係佢樓下接左佢

佢著得好靚，黑絲低胸短裙晩裝，長髮飄逸加上淡淡香水味，已經扯扯地，希望快快趣食完飯上房；

凖備好真係成件事好唔同，call左uber去到晚飯地點，坐底我就拿出個包包同侍應拿左花比佢；成晚好開心，佢笑得好靚； 食完飯之後上到房，佢突然話佢M痛，面容扭曲咁好細聲話佢好辛苦要休息下，佢話有事會call我，叫我返屋企好好休息；嗰時雖然無得扑，但係佢已經當左我係保護佢既人，我已經好開心，返到屋企回whatsapp比佢時佢可能訓左無回，之後打左個機就訓左。

成日都係用左萬二蚊，好彩個包包唔值錢慳左好多，成件事感覺好夢幻。

Ps 早幾日聖誕佢生左個仔

5/10

改篇得幾好, 文筆有不少沙石

內容略為造作, 令觀眾難以代入

差緊句你地都要加油豬

就黎到14/2 好緊張
希望可以破處

小弟三十三歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩單反...而家係順豐速遞做速­遞員...

我同佢係fd搭fd識..係facebook傾左一個星期...佢同我講好想做我老婆­呀..咁我地就係facebook in a relationship,拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左個美心西餅俾我話係初見禮物..之後佢同­我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000蚊...之後佢問我有乜­禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphoneX..­同佢出左部iphoneX...重買左個小海綿case俾佢..佢好開心呀...之後­去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,情人節會帶­埋我送俾佢果部iphoneX出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原­來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係ps4 game鋪 訂左隻人中之龍,諗住情人節果幾日假係屋企收埋打..我尋晚經過間鋪..同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會要的了..之後果個賣家呆左,.嘿­..個死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢酸到出汁啦....我訓前打左俾佢.­.不過佢無聽電話...可能訓左..我whatsapp佢,同佢講miss you;) good night...之後佢whatsapp俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

呢啲假膠黎

我嗰係真實經歷